放低你心目中嘅TOP 10 movie list

10. 古惑仔激情篇之洪興大飛哥

9. 古惑仔情意篇之洪興十三妹

8. 古惑仔：江湖新秩序

7. 古惑仔之少年激鬪篇

6. 古惑仔6之勝者為王

5. 古惑仔4之戰無不勝

4. 古惑仔5之龍爭虎鬥

3. 古惑仔2之猛龍過江

2. 古惑仔3之隻手遮天

。

。

。

。

。

1. 古惑仔之人在江湖

歡迎討論

哈利波特屌打

Top 10喎Ching
哈利波特有十集？

江湖大風暴都冇？

有邊集唔係最後曬馬播錄音機帶套路?

古惑仔4之戰無不勝

Avengers 123
IM 123
CA123
GOTG12
BP
AM12
CM
THOR123
DS
SM

求其十套 排名不分先後
利申M9